麻煩admin del post

[IOS/AN] 神魔之塔 (107) 七大罪合作確定

個post有人開咗 所以重覆咗